大家點睇一比人指責就第一時間就話歧視

大家點睇一比人指責就第一時間就話歧視
但從來從來唔睇當事人做咗啲乜？

因為歧視係流氓最後的避難所

咩意思

文明嘅墮落

push